愛之一字令人痛不欲生

愛從來冇公平與否 我愛你 你討厭我 我憎恨一個人 你就愛呢個人 我就病死 你居然話我抵死 可笑 我試過問你對我之前鍾意女仔嘅睇法 你只係回咗一句唔知亦都唔關我事 睇嚟你淨係當我係陌生人 你話過你個名嘅晴字同我個名嘅星字係天生一對 但其實星星同晴天係冇可能同時出現 你成日同我講愛就好似香水咁噴完就冇 雖然可以再買過一支 但係呢支香水再唔係嗰一支獨一無二嘅香水 無情總比有情好 無悲無喜 唔會痛又唔會受傷 你無情我有晴......